曾鈺成︰續推修例影響難料 暫緩卻可控

【Now新聞台】立法會前主席曾鈺成指，繼續推逃犯條例修例所造成的影響是無法估計，又相信即使通過修例後無不合理移交個案，政府強行通過修例的刺，仍然會留在市民心中。

反修例人士行動升級，曾鈺成評估，即使如何呼籲甚至譴責，都難以阻止年輕人參與，擔心再升溫，會「發生令人痛心的事情」，政府需在兩難中抉擇。

多國先後就修例表態，被指是有外部勢力介入，曾鈺成不認為會成暫緩的考慮。

曾鈺成同意坊間對修例有誤解，但負面情緒已經形成，暫緩可以紓緩怨氣，但曾鈺成認為，最終都要由英明的領袖平衡。

最終都要由英明的領袖平衡。

e!? 曾生你張蓆裂左啵！

有古怪
小心老狐狸

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

撤回同暫緩唔同架！

老鼠成不嬲建制黎講算有d智慧
睇佢訪問 乜都計過度過先講野
自己永遠不敗 利益最大化

最終都要由英明的領袖平衡。
呢句先醒, 依家話你林鄭好撚蠢呀

我地唔係要緩，係要撤！

從頭到尾呢個都係底線黎，冇得改！屌你老母

撤回引渡條例 一步不讓

要等習帝拍板
凶多吉少

最終都要由英明的領袖平衡。
今次仆街了

暫緩
暫字可以係一二日

一日未撤回
一日都有機會通過
又唔係未比建制班柒頭呃過

一句講晒, 食自己啦香港人

不撤不散

落注了

777 bye bye

係咪想等777落台，自己執死雞完夢

呢鋪一定要食住上一棍打殘成個港共邪惡權貴集團